蚊呢種生物好應該要被絕種

屌你老母好撚痕

痕到咩都做唔到

無比滴幫到你
雙飛人最爽

揸左
止左一陣又痕返

唯有出動最痛苦既介十字

雖然我覺得冇用

所有方法都太治標唔治本
最治本嘅方法一定係種族大滅絕
殺哂全部蚊佢

咬都算，鍾意係耳仔附近飛黎飛去真係損人不利己

買殺牠死 好有效

agger, 就算絕左種都對地球無壞處

要插電

啱啱俾蚊咬醒咗

痴撚綫

蚊好似係動物界殺人王嚟

咁快打到黎唔係嘛